一齊入嚟檢討下

雖然唔想承認，事實上今日開花的確開得唔理想
不過唔好散布失敗主義住先
討論下，檢討下，令運動重回正軌

我自己覺得有幾個原因
一：活動太密，持續咗幾個月大家都攰，係唔係集中啲一星期搞一至兩個呢？
二：和理非衝破唔到蒙面法嘅心理關口，少咗和理非掩護，勇武好多時難落手
三：連登太多失敗主義，我地係要檢討之後嘅方向，而唔係沉溺於過往嘅失敗

明白大家好灰同覺得唔甘心，但除咗埋怨休息主義，不如諗下有咩好橋

不分化，不割蓆唔係得個講，要做

最後，光復香港 時代革命

聽日集會同我出黎

要救手足，呢個最關鍵…

不割蓆!不分化!

仲叫密?
休息左兩個星期唔夠?
班狗真係多謝大家比時間佢地抖

想講真係唔算密
同埋唔可以停 一停個抗爭氣氛就會急轉直下
到時就真係輸

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

活動太密，持續咗幾個月大家都攰，係唔係集中啲一星期搞一至兩個呢？

so true

但係又有班人話休息夠未呢

要燒焊佬呀!

唔係密

係本身十八區散
聚唔到人

差佬就借力打力
一set block 就捉

好撚多活動 咁點聚人

仲有之前個日程表太亂唔夠集中